【劏客非禮醉酒女】蘭桂坊黑的黨 主腦是前警員

黑的集團肆虐蘭桂坊，更可怕的，集團主腦竟然是前警員。

黑的集團主腦李俊賢，以前任職警員，駐守尖沙咀警署。

上月，本刊曾報導蘭桂坊的黑的劏客實錄，其後收到的士行家報料，指在報道中出現的其中一位黑的司機，正是蘭桂坊黑的集團幕後主腦。

熟知內情的的士行家Peter（化名），該名黑的集團主腦名叫李俊賢，花名李修賢和肥仔賢，大約52歲。他以前任職警員，駐守尖沙咀警署。2012年時，他因為假裝有病請假，而去了做黑的被捕，事後被革走和失去長俸。

之後，肥仔賢全力做黑的司機，並招攬一班同行組成黑的集團，大概有十至十二輛的士。Peter稱，他們主要活躍尖沙咀廣東道名店門口和中環蘭桂坊，「他們會一行多輛車行動，排頭三輛會刻意叫高價錢，第四架會叫得便宜一點，以便順利做生意。」Peter又說，有行家試過停下等客，會被他們惡言趕走。

本刊在黑的熱點追蹤黑的劏客實錄，發現他們行車時不會在車頭展示貼有相片及姓名的的士證，避免留下手尾，而且專向國內旅客埋手——廣東道去廟街開價$150；廣東道去麥當奴道按鏢加$100；蘭桂坊去重慶大廈更狼劏$250。國內乘車落的士後，記者追上前了解，他們坦言對香港的士收費不了解，覺得價格很高。

上週四晚，本刊多次跟蹤這個黑的集團。其後在中環蘭桂坊，記者上前質問黑的集團其中一名叫阿Sam的成員，問他為何沒有的士證，他淡定說：「你走開，不要阻住我做生意。」

本刊曾致電懷疑花名李修賢的黑的集團主腦，當問到他是否黑的集團首腦一事，及劏客等惡行時，他指一切與他無關，隨即掛線。

另外，Peter更向本刊爆出，很多黑的集團幕後不為人知的劣行，「這班除了是黑的司機，亦都是一班色魔司機。」

Peter指出，黑的集團專向外國醉酒女乘客埋手，「為甚麼我們會知道？好多時都會聽到黑的司機跟其他行家炫耀，剛才那位女乘客穿着甚麼顏色內褲，我們覺得行為下流，接近性侵犯行為。」黑的色魔相當狼死，接載醉酒女上車後，見「獵物」醉到無反抗能力，便將的士駛到偏僻地方為所欲為，「他們會到乘客後座假扮攙扶，進行一些猥䙝甚至非禮行為。」完事後，色魔司機將醉酒女乘客棄置郊外僻靜地方，不理客人死活。

除了非禮醉娃，還會搶掠醉酒乘客財物，手法熟練，專揀凌晨時份德己立街的酒吧客埋手，Peter又指，「蘭桂坊德己立街出入口是沒有封閉的

，的士或任何車輛都能自由進入。那群黑的司機很喜歡停泊在酒吧門外，看見酒醉的乘客就會主動落車去扶他們上車。」騙財手法跟騙色大致相同，第一時間將的士駛到荒山野嶺，「他們非常樂意做醉酒乘客。」載到公園或僻靜地方即大肆搜掠乘客財物，「偷取銀包內的金錢、信用卡或手錶之類。」如遇宿醉女乘客，這程車更是財色兼收，上下其手。

黑的集團運作純熟，即使德己立街內有閉路電視，甚至事後有乘客報警，黑的司機也能輕鬆「甩身」，Peter大爆他們犯案手法，「他們會盡快將偷回來的財物轉交另外一個黑的司機，務求財物不在自己身上。」盡快運走賊贓還未能確保安全，黑的還會盡快接載下一車乘客，「如果差人在閉路電視追查後，他們亦可抵賴是其他乘客取走，警方比較難追查。」Peter直斥害群之馬影響業界形象，「我們的士行家是想有一個公平的制度，第一要守法，按錶收費制度。」至於下流的黑的色魔，「我希望警方會去執法打擊，保障全香港女性安全。」

汽車交通運輸業總工會的士司機分會主任何志強向記者表示，早知有黑的集團存在，而黑的車身更有記認，「好像口岸的的士車尾玻璃，貼上一些國旗貼紙，就是作為（黑的集團）記認。」他譴責黑的，認為警方要加強執法至吊銷的士牌照，「如果警方加強執法，有權抄牌檢控不張貼司機證的司機，最基本來說，作為一個的士司機，一定要將司機證放出來，連司機證都沒有，很明顯想欺騙遊客。他們（黑的司機）傷害業界利益，傷害香港名譽，應該要重罰，其實可以更改法例將懲罰加重至吊銷的士牌照我們公會絕對贊同。」

根據香港法例，濫收車資及拒載等行為，一經定罪，最高可被判入獄六個月，及罰款一萬元。

見「獵物」醉到無反抗能力，便將的士駛到偏僻地方為所欲為，「他們會到乘客後座假扮攙扶，進行一些猥䙝甚至非禮行為。」完事後，色魔司機將醉酒女乘客棄置郊外僻靜地方，不理客人死活。

黑警

影衰黑警

李修賢 千年蟲

保安局局長黎棟國昨日公布最新罪案數字顯示，今年首季強姦案增加了13宗，比去年同期增幅為59.1%。記者當時問他如何上升原因，他說所有個案都涉及友姦，部分個案是受害人飲得很多酒後發生的，「所以我會勸喻年輕女士不應飲得太多」。

就是這一句「溫馨提示」，引發女士們狠批。正言會社婦女事務發言人廖銀鳯反問黎棟國：「人哋飲醉酒，你就可以強姦人？」她說，任何有公德心的人，發現有人飲醉酒，都應該是照顧她，而不是乘人之危。

鼓勵罪犯乘人之危

「黎棟國咁講係鼓勵強姦犯乘人之危，好得意，男士酒後犯罪就係求情理由，相反女士飲酒被侵犯就係咎由自取。」廖銀鳯指出，黎棟國身為局長，有責任除暴安良，現在卻把罪惡責任推在婦女身上，而不是施暴者，「咁樣係踐踏女性，我要求佢收回言論，並且道歉。」

俾人姦個時，你咪理直氣壯講囉: 我飲醉唔代表可以被你姦

教你自保又唔撚聽，正一鬥氣ON L 9

的士判官

Fake taxi in hk